9up下ok?

Sor 以為1001開post

我都中過伏

又開新post

好柒囉 我仲要開左

哈哈

咦 咁之後1001開啦
冇乜所謂

唔係點一齊9up

唔制呀 你要負責任呀

推下先

推完呢個到你個個

好啦 你要記住嫁喎

Ok

我都開過
班撚屌得閒就入去推

樓主又冧掂一個

仆街，冇風冇雨
屋企部風扇仲大風

唔準你蝦佢

唉
得番我一隻a09

我都係

又一隻偽a09

好耐冇見喇 喵

ng ok

佢似瞓咗

法國ching咩都ng ok

邊個訓左

唔搞基ok?
Ching: ng ok

有幾耐

Sleep is for the weak

點先ok

大約一分鐘

咁快就覺得耐

u only

真喎

fine

做多咗

idk

唔係喎 刷完牙出返去好撚大風

垃圾山竹

係咩 我呢度都冇

講你咩

毒撚係容易自作多情

嘭嘭聲...

假

嬲喇嬲喇

Ja ga

樓主有幻聽

咁就出事

嬲啦嬲啦

嬲自己on9

你偽毒邊明

唔準！

驚你嬲啊
唔比嬲

好似小朋友

乖

嬲咗會點

轉色 學你話齋

我係普通童顏

我係十級童顏

咁叫聲哥哥啦

樓主早抖

點解

Agg?

因為你童顏過我

但我諗我老過你

駁唔到

我都好老

但我都係老過你 唉有咩用

唔洗鬥老 我贏

好啦 呀婆

......

錫返ok?

不了
生平比人叫啊婆 接受唔到

走先

：？？？？

挽留

你接受我啦

No weak is allow

Nolu

由你嬲

可以

如果可以唔咁小氣 世界應該完美啲

瞓啦柒頭

就訓

對唔住 我係柒頭

kk

咁你瞓未？

無愛可失 得不到相戀別說失戀

唔訓

唉

點解呀

唔眼訓

我強

唔完美了

點解要破壞世界

夜瞓對身體唔好ga
乖乖地去瞓啦

睇得出

Why not

Noneed sleep?

訓唔到

強者

不如你擺低部手機5min試下瞓先
真係瞓唔着先再上黎

想打G tim

單戀很辛苦呢

好撚肚餓

你地吹到咁耐，我訓

上黎

做咩咁精神呀

打

單戀也是正常 天生我太善良

食宵夜

攰

快去

藉口

快啲食啦你

想食唔想煮

因為我失眠

煮比我

洗嘢先麻煩

訓

啱

Okok 你洗野

依家想食個出前一丁

諗起浸麻油味就可撚肚餓

咁我唔食了

早抖

睇到你打然後諗起

好*

好想食

真可惜

瞓教好過

要減肥了

實行到咩你

又肚痛
今次直頭痛醒咗

9號
真係開始嚟料

太早啦

再訓

真好

好撚大風

小心啲
番係屋企

呵返

成棟樓搖緊 好撚不安

又痛

食錯野？

唔G
今朝痾咗好多爛屎

唔撚ok

爛屎通常係有菌入左腸 有冇咬手指呀

生得

訓醒 早晨呀

咁撚惡

早

而家呢

個風未走 一直都搖緊

搵個boy攬住你啦

貢京

慘到

督促我ok?

Ok 每一個鐘提你一次

唔可以反口

@樓主

全港好多樓都搖緊 我只係其一

會唔會冧

啲人話識搖係好 因為可以卸力 但都係好撚不安

冇事嘅！

但琴日睇啲人講好似最高風力接近香港樓承受極限

唔知 好撚不安

高層好危險

近海都唔差架

高層撚搖到好頭暈

佢太樣衰

屌你老母

近海都唔差架 狂搖

不了

你話鐘狗樣衰

打G

快

which?

pubg?

皮 妹

hi bb

add me

好彩我冇份

等你入

我都冇

樓主牙

Ok的

你家安全嗎

咁樣衰都有貢多囡

八兩金都生到仔啦

就係樣衰先多囡

meanest

係真唔係呀

係呀 啲靚女唔揀靚仔

我鐘意嗰d全部都鐘意靚仔喎

姐係你係醜女

我有jerjer仔

鍾意仔既仔另計

我想講我鐘意嘅女仔都鐘意靚仔
雖然係人都鐘意靚嘢冇嘢好講

橙

派膠?

橙
冇機

柒頭仲派膠

毒撚係咁
已經麻木咗

Don't say that

ok

最多幫你喊

ok la
睇透哂

試下學啲女鍾意仔？

有咩好介紹比佢?

冇

塵s

頭先d燈閃咗一吓

唔想俾人拮

食飯未呀你

又入嚟笑鳩毒撚？

你吉人

eat左

唔想變朱古力棒

我要做1

你冇得揀

一入黎就見到格劍

加榛子

join?

交流下武術借

你想吉邊個

有經驗

noooo

U

你望吓你後面

會死人ga wo

好味道

唔準吉禾

木人

我可以的

入嚟笑9我

拮人

禾拍拉圖

神交

攬攬已經好夠

攬

用力！

Ching ho ball

又又又又又係我俾人捉到

第五人格？

叫咗你講嘢小心啲

知咩料

佢on9

嗨

唔好再欺負毒撚

Paopao i help u

知ed

今次撐你

ok 今日唔串你

你係屈我 唔係串我

我都係收風渣

食嘢未

食杯面now

成件事錯曬

唔想洗嘢

我洗

where

My home

LOL?

Gay test pass
恭喜一對新人

洗碗又gay

你地係屋企除左洗碗 做咩都得

可以做啲咩

你地自己諗
唔係要我幫手諗埋嘛

屌你老母啊妹煮個辛辣麵
成包粉掉鳩左落去
點撚樣食

小妹煮比你食仲咁多野講

下次唔落粉咪得屌

agger
下次加舊屎落去

溝水沖淡佢

諗唔到

我英好正
睇上癮鳥

Cheap cheap cheap

渣ga

Yes im

Who

終於靜落黎 個風
但上網就...

上到但慢？

係

我呢面好大雨

可能吹左過你嗰邊了

玩梗

自私到

打機？

好過冇

I mean打唔打

振間先
有冇多啲人

有嘅 一陣問

唔打

巧

開始玩叫我啦

垃圾車頭

玩

文仔

第五？

有rank打

我又玩

id

有5個咪自訂

做咩事

Go

dc

齊人？

未 薯妹呢

邊個加左我

有冇discord

Me

有 等等

入去偷聽先

-------------------------此post已完--------------------------

noooooooooo

ysssssssss

又想蝦我朋友

笑

join

id呢

利申：DEL左驚

笑乜

美油

成班講打機
此post已完

sorry
咁講平時點化妝？

講平時點牛女女

成班又走曬去打機

扮女人溝女

絲打我陪你

知啦 扮紅絲

好！

見樓上講化妝，又真係想傾
你平時多唔多化

唔化

唔打機架我

返左最近份頹工之後無化
日日淨係防曬碎粉畫眉就完 無心情

唔係問你

但放假會化下

化妝真係好曬時間
好耐以前番pt
番i.t個啲 佢限人地一定要化妝
勁麻煩 又要早起 邊有時間化

唔想太殘 化粉底 眉 同嘴
已經夠哂

我如果化既話15分鐘左右 唔係嗰啲好高清好精緻既妝 普普通通
真係好曬時間 特別如果早起既話更加唔會想化
所以我都好佩服早起但一定要化妝返工既人

岩啊 有時懶既話粉底都唔用 加少少遮瑕就算了

我遮極都遮唔撚到我個黑眼圈

我好想知 啲痴假鼻 瘦面膠紙 用幾耐時間
同易容真係冇分別

睇黎絲打皮膚應該都幾好

要睇你個黑眼圈咩色
唔同色 用嘅遮瑕色都唔同

唔係好識分 但d ba幫我遮完都係咁 可能淚溝眼袋太撚勁

靜係10月先化

淚溝係真係難搞啲
你試下每晚訓前都搽眼霜
用無名指 係眼不停向上拉
可能會改善到小小
不過最重要都係早啲訓

Halloween 歡迎你

我想睇tvb姐
唔係貢都要恰毒撚牙

sales姐姐

眼袋

可能我係仔呢

依排有搽 但覺得無咩用
有無eyecream介紹

我都係架 我都遮唔到
細細個啲bb相已經見到個黑眼圈跟住我
點遮都遮唔到 我平時係就咁遮下就算

姣

X2 細撚細個都有極撚大個眼袋

嗰啲我真係不了
睇片都覺得恐怖 真係易容

暗瘡印 黑眼圈 are boss
但啲印都唔算好深色

有幾多公司會請男sales
唔做得都睇得嘛

所以我已經看化左
遮下就算

唔比男人發老姣？

我公司又真係有 男多過女

on99 大撚把啦
利申做緊

想入去做了

如果你係男人咁你化妝都應該真係幾叻

拎枝野 一野吉爛個鼻

3/10

消失哥貢型梗係請

你會有同伴

係 啲片我睇親都o曬咀
落左妝啲人醜到嚇親

對女仔唔講大話
我係絲打

我同你一齊姣

柒頭can do?

真係可以做到由一個阿嬸收左做靚女
都都想學

我fu到

但我覺得咁化法 塊面都爛
搞唔掂

Hi

有啲eyecream 咪會有枝細細枝嘅鐵珠棒嘅
用個枝野碌都幾good
Eyecream 我冇咩推介
但早排見過朋友用一個好似幾好 但自己冇用 唔敢講

唔同你姣

果啲近睇會睇得出 好奇怪嫁

我都覺 有時想keep好啲皮膚真係唔想化
以前皮膚好好 化左妝之後好多暗粒

抵啦

係 我都好易有暗粒
需要定時去針清下 敷下mask嗰啲

唔好講咩柒唔柒頭先
咩人都可以做

你係去美容院清？
有冇咩美容院推介

我係去美容院清架 自己清又無得收返毛孔好難搞啊
我係去啲小店幫襯 one man band姨姨
超細心 絕對超值 但係地點不方便
我每次都係特登搭過去
但就算加埋車費我都覺得值得 所以去過一次之後就一直去嗰度

你朋友用邊隻

好想去
好似好好咁， 依家好難搵啲真係細心嘅美容師

飽飽

幾錢

食屎啦你

我都飽飽左

真 心 好 好 ！
同每一個人介紹 每個人都讚好細心

食左個梨
好甜好爽

食咩呀

我晚餐係三條蕉

介紹

媽媽煲既木瓜魚湯 加炆魚

減肥麼

Leave tg?

做咁耐 會做d咩架

屋企無野食 我又懶

食完罐罐？

屌你老母 全部大學停課
係得我

抵啦
香港最高學府

走算

介紹埋比我得唔得

落街買嘛

留埋？

Thank you

求地址

Me too
Thank you

sor囉
講你啊

小妹你平時點化?

唔玩lu

8㊇⒏❽㈧⑧⑻捌

你又求

bb終於返黎

Real求？

BB我好掛住你啊

Pm ed

真呀 但我要返香港先去到

咁你不如返香港再話我知

好呀

錫多兩啖

hi all

你好

on99,邊個教你食生果做晚餐

pm教你 遲啲又要修眉 好鬼煩

正

教埋我ok?

有咩問題 無野食呀嘛

係囉
又要keep住剃鬚
做女人真係煩

企開啲啦

有無人LOL打內戰

Me okv

綠姐你會生鬚？小妹無喎
你啲男性荷爾蒙係咪多得制？

ok 20 mins later

正正常常咁食再減半咪得lor
會唔會係無嘢食呀

我地5個打你一個？

Ok玩住aram等

加個AI比我OK？

會 家貧

仲以為你啲藍絲會有鬚

自信

塔龍大佬carry

嘻嘻

我又錫

藍字

Cry

一睇就知唔識規矩

叫我啊婆

岩啊 藍字

咪係

對唔字大佬

Me新手

你好意思同我講依d咩

小姐姐(づ￣ ³￣)づ

有怪莫怪 細路仔唔識世界

算啦 由佢 嬲人好累所以無嬲

我地呢度個個都一對對嫁
我同落海

妹妹抵錫

(๑❛ꆚ❛๑)

係囉

傻豬來 無嬲了

認真呢
得我係A0狗

我應該係姐姐
但藍字都係不了

快啲介紹好男仔比我

真絲定假絲

呢度大把
你想要邊個?

假嫁

我又要

比你簡先

可以揀邊個

餃b 隨便揀

想要邊個咪邊個

可唔可以要曬

藍字all

餃子開後宮

得唔得

你開到聲實得嫁

餃?

唔准扮慘

今晚想翻邊個牌借

一定得

翻牌

扮下都唔比

LOL？

隨時得
未齊人我想沖涼

ON定先！！

你未完

爆緊對面主堡

今晚想.....食薯仔

晚晚唔同人

一早已經煮好等你

咁我地黎啦

咁假做咩

你要溫柔啲

皮妹
我........

我對你好真👉👈

我好溫柔 放心啦

唔好傷心

講埋你食
鍾意薯仔點整法

清楚 明白

好難唔傷心

我以後只請你食

薯仔炇雞翼

第一次比左餃b

首先要煮熟啲薯仔
之後溫柔咁去皮
否則就會變薯容嫁啦

雞翼係邊個?
我要炆你

我會幫你吹吹

牙翼？

已經變左薯容

唔會架
我會慢慢撕

咁算啦我食炆薯仔算了

好唔好味

好 好 味

嗚嗚嗚

拜

牙翼

寶寶

落海姐姐

打完機了？

冇再打機

聽日唔想番工〒▽〒
8號波唔好走啊

響朵做乜

同我聊天

地鐵都唔知開唔開到

番工新人
好似落左波後兩個鍾要番

正常係咁 但有啲公司個別會有特別
如果無特別就係兩個鐘後

唔開心

要返工好慘啊

No need school

射

Ho ball

唉屌
仲諗住恥笑u

爭d做狗

寶寶 呵返

BB班細路笑我啊

天 文 台 會 視 乎 本 港 風 力 情 況 考 慮 是 否 需 要 在 星 期 一 早 上 六 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。 市 民 請 在 早 上 留 意 最 新 天 氣 消 息

咁你有咩做

返工啦

打機
頹

唔好走啊

我聽日放假

貢好

我都想打機了
玩咩好

例假

Jubeat

Diu 我眼訓

MK

weak到

玩咩架

打左14個中機

廢到din

我都眼訓了

毒絲

16格

個個都話玩 但砌夠5個都無

哦！！！！！
我想玩

你吾加我

你比名

你留tg
我比名即自爆

你WFC
咪留過TG

pmed

絲打好靚女

佢係

水！！！ 同我講

tg秒回

OK

好玩

係時候訓！！！！

你又有玩-.-?

走啦

886

去機舖玩

晚安BB

甜了

惡

記得擦牙

對你唔使咁nice

個個都你BB

紅字全部都係

小妹藍字絲OK？

no

叫 人 B B

絕了

我傷心到

9up

我都係 明明大家都係絲打

你滾啦 扮絲
消失哥 肥仔黎啊嘛？

皮妹你快啲解釋

唔肥 咪屈

圖？

點解要比你
我一拳打死人

秒

Paopao

Ok 驚了

wt

Miss u so much

9uper

Not me

u

唷呵

做咩鳩叫

Sor lo 泡狗夜晚叫兩聲姐

8絲屈我死肥仔
點算好

你唔係咩

抵啦偽娘

我叫FADEAWAY

佢青靚白淨排骨仔

=.=?

屌

Mk排骨仔

Sorry唔小心爆咗出嚟

咁你呢

又屈
邊個連今日打風都唔打機

一定唔會係我先 我打咗全日機

200磅死肥仔

咁岩既我都係

Be fd ok?

Not ok

喊了

點止

報細數都唔比？

唔係唔比
但細左成倍過份左啲

Ok我500磅死肥仔

想食米線

餓死小妹了

我煮你洗碗ok?

on99
你煮果啲比窮丁都唔會食 ？

有得食唔食 罪大惡極

小妹都想吃

小妹都係

when ok？
不過無你份

同我食ok?

OK
諗起都扯

扯咗會點

打撚死你

溫柔啲得唔得

高級對話

想符合主題

Join?

唉又掛住ex diu la sing

想瞓了

Weak j

勁
又有ex

always

有邊個會唔掛住

得1個ex 渣喎 ching認錯人？

唔講啦

幾時先可以擺脫呀屌

睇你想唔想咖姐

想 你講點擺

唔知 我都係今年先再冇乜感覺

原來你又有ex

Long long time ago

下次見到佢say hi先

細細個已經識cow女

G chi

小時了了大未必佳

連登真係好多人仲痴線過我

You are not alone

點解你咁可愛，可唔可以教下我

訓啦柒頭

知道

你都知你柒頭？

不嬲都認自己係柒頭

Ok, me too

又講大話啦

冇講大話

唔信

冇得你唔信

咁信住先

早啲瞓啦

因為今次係9up post

你地唔洗番工嫁
去到咁晏

9 衝去西鐵站

已番到公司
剛剛好9點

原來如此。

早晨落海

早晨皮妹

今日出街要小心啲
唔好行近啲樹度啊知嗎

真心想食
快

你都係啊 大家都要小心啲啊

有冇人打G

學生哥

收工

咁早

做鴨？

返半day

好好笑？

恭喜你
番屋企休息下啦

轉頭去做尖

大隻仔

減肥only

早晨

Morning

屌牙咁早

唔洗

羨慕吧

我係奴隸

我好快都係

後生

EAT

約

你約
無女唔去

心境年輕

下

佢咪女

一起身就打機

食到好飽

毒撚係咁

系

仲未起身

男仔愛打機

打咩機

贏了
有得食學生妹

睇緊多啦夢

濕曬

好淫亂

你介紹？

A?

飽到上心口

對

Gay?

大學班臭閪算唔算學生妹

咁有童真

佢淋雨濕左啫

佢做gym做到濕曬

0/10

算

又得姐

你濕喳嘛

唔關我事

等你介紹

我中三輟學

Noted

Mk妹

想識

佢濕

Pm禾

你做gym唔出汗？

留tg

@mannam

有咩好note

出水

Cant search

打兩次

咪又係汗

懶

Search到了

飽4

懶得打咁多字

幾時去濕

米線團！！！

岩岩食左過橋

咩？

Gym

肥到

John

4半

同細佬一齊食

爽4

你9佢1？

Join ok?

Join

我10佢0
我出完錢 仲要去買

咁佢食what

望住我就飽

令女

我都join

S

K

望住你就冇胃口咁慘

唔講太多 驚自爆

想太多

都係你醒目

佢唔係

咁佢一定好瘦 365日都對住你

佢同我講話係

咁就呃咗一個

佢明眼人

我會潔身自愛的

我細佬話有家姐好幸福

唔通話好慘咩

佢邊敢 唔驚比我鬧咩

Sad ending

@abcd123

佢好乖的

唔識開tg gp

咁咪唔好開

要開game room

Hi shookuh

佢唔串我 唔安落

Why

咪就係我黎囉

渣既

我唔串人的

耍花槍

你都唔當我人

Ching幾正

Hand hand

再嘈用槍拮你

汪汪

邊支槍

Ok晏啲比糧你

汪汪汪汪

太多？

冇得多啲啦 你要減肥

嗚

冇人中意肥狗的

咁sweet
結婚木

我要罐罐

邊到sweet

898絲打
你男朋友揾你

邊個

不嬲話我正

巧撚京

唔驚拮你做咩

信了

我幾時有男朋友我唔知

Thanks

扮單身

呢度個個都A0

得我先係

咪就係

唔比我都係架咩 屌

咪係！

@898
@餃 係咪食

唔比

紅巴 不了

又要你比咩其實

睇大家頭

最好係

收

比錢我未
比錢先可以管我

Ok 收ed

唔可以咁睇錢咖

喔嗨唷

又唔岩 咩都唔岩

絲打

Cheapcheapcheap

Expensive

想唔想食米線tgt

米線

你又知我叫expensive?

有咩係唔知

好似冇 好似係

其實有好多都唔知的

死寂

yes

同我個人一樣

因為你冇咩想知

想知未必=一定知到

你啱
人好摸唔透

多謝 我都覺

做咩改名做不可愛啊?

好頹

搞乜

唔知
覺得人生冇意義

有冇人買開保險

有咩幫到你

個表姐又上嚟sell plan
屋企好似已經買咗好撚多份

又sell自己人

yes
佢開好多自己人單

斷佢六親啦

食住人肉饅頭上位
嚟緊又話升職

升完咪又係繼續sell你地

1001

有排

快了

唔快

仲有一段時間

請稍移玉步去隔離po thanks